[張敬軒演唱會]希望大家唔好咁早走

琴晚軒叔已經俾哂signal話超時無乜所謂
但唔少人喺唱春秋之前已經開始走
之後開埋燈就以為已成定局一定要走

我知對頭兩場嘅觀眾好唔公平
就當15號係軒叔做得唔好加嘉賓問題
大家屌佢嘅同時都應該俾機會佢下次做翻好
而唔係屌哂老母又話以後唔撚睇
亦唔希望大家抱住我無人地都唔可以有嘅心態
加上揀睇邊日係自由選擇/尾場理應係最豐富
軒叔唱多幾首唔單止係在場觀眾嘅福氣，我地都可以喺utube/買碟睇翻

惟有希望睇今晚尾場嘅巴絲打落力嗌
就算開燈廣播都未必真係完，真係睇個歌手想唔想上翻嚟
可能會犧牲大家少少嘅睡眠時間
但幾年先開一次嘅concert
尤其係張敬軒呢位咁岀色嘅表演者
我相信大家犧牲多少少時間都係值得
一個人把聲可能好弱，但全場一齊嗌真係可以好大聲
嗰種凝聚力真係好熱血好感動

拜托大家唔好走唔好怕醜，落力嗌encore!

推

希望多啲今晚入場嘅人睇到

靠大家了

再推

樓主咪又係港女用手機睇演唱會post sc

我發誓佢唱嗰陣我有拍片我兩老長命百歲，百病纏身

推推推

推一推

睇翻你啲韓國塑化雞啦

要返工, 不了

推
480山頂希望山頂嘅朋友唔好咁急急腳走

希望你地可以enjoy今晚個show
落力嗌encore啦

張敬軒比心機去唱多兩首多謝返買飛入場睇你個show既觀眾啊!

睇15號既fans路過

推到今晚唱哂塵埃落定，不吐不快

如果佢 encore 唱返佢努力排哂舞 練好哂既泰文歌 , 你班垃圾 fans 咪又係屌
根本自己 fans 都唔撐佢搞降兩度
我自己睇 15 號果場 , 講真唱泰文歌果 part 無咩野
我係最嬲你比其他場唱少 7 隻歌
唔少睇呢場既人都好唔開心 , 呢樣心理陰影根本補償唔到

死都唔走呀 希望多d人睇到啦
要走就咪鬼買尾場啦

終於撲到尾場飛既15號苦主上

今晚唔撚好走呀!!

最多搭的士返屋企!

唔係唔鍾意降兩度
係唔鍾意佢用呢個身分玩到over咗
原本以為佢會翻唱本地女歌手嘅歌
點知唱埋外語
佢高估咗觀眾嘅接受程度
另外唱少咗呢點佢真係要翻去檢討
當然啦同嘉賓問題以至現場氣氛都有關連

講真佢玩膠唱泰文歌其實都唔算係話太大問題
好似佢17年同皇后玩膠唱牛油蛋撻叉燒包都冇人鬧
嘉賓不嬲都當bonus, 去都係為聽張敬軒唱
係唔開心在15號少咁多歌
有人話15號唔嗌encore
根本嗌都冇得啦, 開哂燈開哂announcement
樂手都執野走

其實真係要等佢本人岀嚟解話先知當日點解會咁

不嬲場場唔同，諗起果陣我睇eason果場佢開波直頭話今日唔係好舒服唔想講咁多野

希望今晚入場嘅觀眾可以睇到十二點